孝子擁5房產轉性成惡狼 家族女成員淪為他的後宮

新北市驚傳家族亂倫悲劇！一名擁有多棟房產的李姓男子，被友人指控對家族中多名女性
成員伸出魔爪，不僅和弟媳發生關係，甚至猥褻、性侵自己的親生女兒和姪女，直到姪女
日前向同學哭訴遭到大伯性侵，媽媽都不理，最後在同學的幫忙下經由學校輔導老師通報
社會局，整起事件才曝光。

根據《鏡週刊》報導，與李家人結識30多年的友人表示，李家在新北扎根許久，李母以美
容院起家，在市區至少有5棟房產，身為長子的李男，因家教甚嚴，家族對他期待甚深，
以前在外人眼中，李男是個彬彬有禮的孝子。

但是在李男父親過世之後，經濟大權落到李男手中，且開始和弟媳眉來眼去，李男甚至為
此家暴妻子，逼得妻子申請保護令搬離原住處，讓他更加肆無忌憚地與弟媳發生性關係。

除此之外，姪女與親生女兒也逃不過他的狼爪，友人指出，李男每次叫姪女進來房間幫他
按摩，隨後便鎖房門性侵；李男對自己的兩個親生女兒則是以「疼愛」之名強行擁吻，還
會把頭埋進女兒胸前猛親。事後姪女和媽媽哭訴此事，但她的媽媽本身就和李男有染，所
以完全不管此事，最後是向學校求救、社會局介入後才得以逃離魔爪。

新北市是台灣的著名城市

連台仔都

Goalllllllll

新北加30分

屌，朱全忠咩

腥北

新北市
靈氣:道德值急跌至0 淫亂值上升999999倍

不過還是繼續投kmt

goal!!!

不要暗戀 去台灣

不要暗戀 去新北市